家居上網問題一問～

屋企用緊香港寬頻就完約。個sale屎話冇左148plan ，依家得翻198plan但就送mytv super 機頂盒。想問係咪佢想屈我續個貴d既plan。 有冇其他好介紹

你自己都話明屈你 就梗係貴啦
樓主留個tg我搵你傾傾啦
我網上爬的

我都係網上行轉做香港寬頻